AC米蘭球迷討論區84

[center]

2018/2019球季季前賽賽程：

2018/2019球季意甲賽程：

2018/2019球季意大利盃賽程：

2018/2019球季一線隊職球員名單：

Staff

Head Coach
Gennaro Gattuso

Assistant Coach
Luigi Riccio

Fitness Coaches
Bruno Giovanni Dominici e Dino Tenderini

Goalkeeping Coach
Valerio Fiori e Giorgio Bianchi

Technical Assistants
Massimo Innocenti e Francesco Sarlo

Match analyst
Marco Sangermani

Sporting Strategy & Development Director
Paolo Maldini

Team Manager
Andrea Romeo

Sporting Director
Leonardo

President
Paolo Scaroni

Players

Goalkeepers
90 Antonio Donnarumma
99 Gianluigi Donnarumma
25 Pepe Reina
-- Alessandro Plizzari
-- Gabriel

Defenders
2 Davide Calabria
12 Andrea Conti
13 Alessio Romagnoli
17 Cristián Zapata
20 Ignazio Abate
22 Mateo Musacchio
31 Luca Antonelli
68 Ricardo Rodríguez
56 Stefan Simić
-- Ivan Strinić
-- Jherson Vergara
33 Mattia Caldara

Midfielders
4 José Mauri
5 Giacomo Bonaventura
10 Hakan Çalhanoğlu
18 Riccardo Montolivo
21 Lucas Biglia
46 Matteo Gabbia
73 Manuel Locatelli
79 Franck Kessié
91 Andrea Bertolacci
77 Alen Halilović

Forwards
8 Suso
69 André Silva
11 Fabio Borini
63 Patrick Cutrone
-- Carlos Bacca
9 Gonzalo Higuaín

冇獎排名預測遊戲
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛）
Komova_baby（Komova∕Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：緘默的腳毛

會員：Komova ID:31354 新名：Komova(走數)

第一次開post

冇topic？

有無手足燈下sms

lm

高清請開金口

諗唔到
只係唔小心搶咗1001

唔緊要啦，無得燈sms姐

之前好似有手足賭捐去慈善機構

佢之前話買到會找哂之前啲數
好似係

個topic

rabiot

好頹

屌以後就算我1001都唔開

米蘭撚係好難服侍

其實唔關1001事， 不過識用法明尼張相。， 加三十分

The total fee for Castillejo will be €18M + Carlos Bacca. Castillejo could already undergo medical visits tomorrow at La Madonnina clinic

topic 係都叫高清找數先

計埋成30m

冇貼漏特殊癖好區同追數區
正皮

蒙達利 + 艾辛 + 切柒 = 兩大中場 + 快翼

利申: 一啲都唔掛住後期鳩頭佬年代

對貝老鳩頭美好回憶直到賣伊巴施華已完

佢好似前兩年歐霸打得幾好
只係唔係最有潛力嗰堆新人咁解

多謝g持

下次識做

都慣

所以等睇屌西瓜同卡達拉

翼都買埋 而家買多個中場就陣已最啦

唔咁做
巴卡應該今季真係放唔出

仲有龜頭人
嗰期好似緊接住伊巴施華同一眾老將離開
個反差大到呢

最興一沉百踩
好似係
不過普遍球迷都係咁架啦

高薪後備

美斯巴, 龜頭人, 艾曼扭神... 屌你老味成堆痴撚線公司系列

最有用係艾曼, 同邊爐出影分身.....

我對米蘭post 巴打通常都好厚道, 只會祝各走數會員以後被屌屎眼

連巴卡都清埋 清人目標 差蒙牛就達成

屌奶星尋日仲屌緊黃潛 今日就登鵰

艾曼其實唔差
又係定位問題

蒙牛減人工到1.3m 我覺得ok

可能佢地好享受

咁睇怕呢度會越來越多人走數

明日之星到最後四不象

真萬金油
屌帥傑作

你咁講忽然明晒.....唔怪得高清爭住走數

巴卡邊計到12m咁多，個人工賣5-6m就差唔多 咁計卡斯迪利祖23-24m左右都唔算太貴

巴卡都叫入左15粒

有冇死基佬

option to buy 12m, 黃潛還價8M咋
卡斯迪利祖26M

卡斯迪利祖個樣好gay

籮隊， 查漢， 基絲 好快會令佢融入

你一講 上面手足立即出現

佢高登都冇咁gay :0

屌又真係幾似女人版sosa

會員komova baby 找數實錄

簽佢返嚟喺踢左定右

gay味
一陣啲基佬又上哂水

唔知 但佢左右都踢到

品味好差

真係好似Suso

係 佢上季係黃潛嘅地位,打法 其實同Suso係米蘭一樣

斜恩唔洗掂波

牙華屌打佢

佢打翼真係唔差，打閘尚可
打CMF真係喊出黎

條褲仲要唔岩size
拉鏈位變哂形

呢層要問下屌帥

得你會留意個啲位

好撚gay

講下時裝姐
呢到D人真係好敏感

瘦到
好似一掂都會斷腳咁款

你班基佬講特別敏感

太瘦個下盤唔慌穩 要練肌肉

應該值過卡生

得61kg
真係會撞死

skip leg day

攻中都打過

suso矮佢少少但重佢幾kg

屁馬個feel仲firm過佢

真係排骨仔 應該同山度士果個尼馬差唔多

好驚練波個陣莫利會收佢皮

突然諗起訓練果陣黑蒙唔知鏟傷邊個隻腳

好似雲真高

咁 insigne 60kg都唔夠

差20cm

唔怕啦， 同籮隊Kessie玩一排， 查漢都大隻左横左

卡斯迪利祖好似係踢開右翼

留意到鬼佬想要promes多過castillejo

both啦

衰啲講真係唔撚知係咩品味....好撚唔掂

買埋黑美斯可以郁蘇素

恩斯尼矮好多喎

下季先郁都得既

黑美欺兩邊翼都踢到
兩個揀我都揀黑美欺

蛇精男咁

見到美斯兩隻字都知買佢啦

topic 簡單有力
g持

左右都有踢

我糷歷代個樣最gay嘅一定拉米，呢件濕濕碎

正常
castillejo 功能太suso

有速度嘅

唔慢 , 但唔係叫快

要爆炸型一定係力架

李安起身未

除非佢練到bale咁大隻

而家變左中場問題大過翼
李安係咪想買齊翼，推波叔打中場

藥膏係咪唔識簽自己個名？

咁就廢咗個球員生涯

都夠嘅
如果無傷無病
正選拉素同廢老都係膽無得郁
唔計拖拉 我, 仲有藥膏 莫利 屌仔

中場有sms啊

換sms既反而唔夠人用

仲有拉比奧

佢去猁

可能轉4231

斜恩CF

LWF (Castillejo?) AM 克勤 RWF SUSO

雙DM 馬鹿 / Kessie / Biglia

睇親佢都好火滾

壓線賣suso入martial

見高清自含應該有機

直接買馬屎亞

Martial 都唔平 65M 身價 曼仲夾硬續多年
Daddy唔鐘意用但曼高層睇好佢

查漢同莫利好fd
ig成日一齊

30m加幾件荀野比daddy啦
波叔應該岩佢用
夠魔性

屌馬屎亞一扭波就拉走三四條友

波叔全能到仆街

包皮同level

翼位解決左
似乎李安真係想all in SMS

左山神右波叔

似收工mode 多啲

Bakayoko will earn €2,5m/year at Milan, according to Corriere Della Sera.

馬鹿份糧車仔比大份?

轟係咪頂晒剩低個啲

大降薪，反唔落了

唔反了

我都想知
定馬鹿佢真心想打返起所以肯要低人工

6.5 > 2.5

所以咩都有可能 suso換martial

真定假牙

如果佢係想證明自己
所以減人工都肯黎既話
都幾值得尊重
真係踢得差之前 唔屌佢了

Bakayoko will earn €2,5m/year at Milan, according to Corriere Della Sera.

辛苦車狗幫我地比左4m

佢同Kessie應該都係同類型 要教練對佢有好強約束 比到明顯指示 應該點做同唔可以點

一定係無睇清楚就簽合約

可能佢真係為上場而減人工

力架真係蠢

藥膏好似都係科特迪亞裔
廢老同鄉

睇咗成晚都睇唔出

想同kc 碌鳩

真係難服侍

應該睇錯咗30m買斷做年薪

Nigga pak pak pak

人唔笑

你找數先

唔怪得未官方

請停止狙擊

米蘭同車嘅騙局

OK

慢慢比人屌屎眼啦

2.5m真係j左

莫利細細粒

得返2個前鋒

2.5m同option to buy
西女人今季轉會完全俾里安食住

始終覺得屌帥責任最大

波叔

寧願阿屌做假九

其實我地之前好似好多中場好多前鋒，但個個放落場都係廢既 講真卡叔同米蘭版巴卡係場上做到既野，是但搵個青年軍上黎都做到，反正都係無撚用
屌仔波叔加錢換SMS, 成功既話起碼係有番個真係幫到隊波既人

我地既轉會完左架啦

似真係完左
搞掂埋卡斯迪利祖既話
中場同翼都有
無位比你地屌李安

d咩sms就唔好發夢

我都係ff下
不過見好多巴打覺得隊波少左人唔夠頂
我自己就覺得清走果堆人既作用真係得個頂字
李安睇慣球星踢波，見到呢班烏合之眾忍唔住清走係好合理

我玩winning多數都係sms拍盧卡

不要再說了

隊波冇病冇痛咪頂到囉
中前場傷一，兩件主力都幾麻煩

之前太多人一定要清, 一線隊成三十人
而家人數合理返好多, 唔會好似上年咁有幾多坐成年
可惜既係有個仆街唔撚走焗走左盧卡

前鋒而家兩個加一個萬能插
正路黎講唔會用波生, 告仔得閒出黎練下
其實都幾夠用, 但撚撚應該重用波生

所以認真覺得入埋普美欺就perfect池
之後查漢呀屌哈利仔就左中場兼左翼代班
如果藥膏隊草是但出唔到件咪轉打兩防中咁樣囉

咁如果領先2球,75-80分鐘左右既出波叔都ok既

人工計落都唔平 , 主要龍門真係太多

魯馬6M
連拿3M定2.5M
大魯馬1M

最好出黎踢閘頂下卡拿算啦

不過經過上季卡叔之後, 我信撚帥咩都做得出

係, 而啲時間有個勤力既人都好
但正選真係少見佢為妙

依D都係前朝留低既屎

同埋領先多過1球就當俾正選抖下

肥佬今季忙住策反普巴, 唔搞老馬

而樣真係好ON9
兩個正選級, 一個仲要頂薪咁濟
強如皇馬都唔會咁樣用錢係龍門到

老馬有人出七千萬即賣

根本得$馬同連拿
一個7m
一個3m

仲有加比爾賣走左未

傳緊話會解約 Gabriel 好似0.8M 年薪

:0

清和解ok?

Torrasi (MC/DMC)
Gabbia (MC/DMC/DC)
Bellanova (RB)
應該會拉入一隊

唔想見到你餘生要行肛門擴張之路 為你好啊高ching

應該整返個米蘭特赦日

如果sms 黎到我會直播之前走既所有數

如果唔係當無數ok?

唔ok

我以反撚反波會長身份宣布議案獲得通過

你反定包皮自含好過啦

比大陸佬曾經入主過
就好似陳展鵬永遠洗唔甩亞視陣柒味咁

波叔專心做第三前鋒算啦，一季應該出唔到5場

撚撚:我鐘意有國際經驗既球員

Bakayoko has arrived at Milanello for physical tests. [@AntoVitiello]

仲測，唔是有事掛

又賭， 咪又走

走數走上癮

走數黎講 #28028拖數低賤啲 定 #31354唔認數低賤啲？

消息話分2part做

拉素出30-35m報價Mr.100m

分兩邊做 上年Kessie都係咁

Castillejo inching ever so closer to Milan as he is not training with Villarreal today

一次係普通體檢
一次係驗真實年齡

測完40歲咪又係簽

川口能活(42)同三浦知良(51)咪又係打緊

已經暗示5字頭

先前一路有 但拖記想要60M

一億神鋒+一億中場
唔打啦， 唔打啦

我地都有億甘油波叔

留名

簽埋卡斯迪尼祖同藥膏真係差唔多，除非送走蒙牛，先要再補人

蒙牛好似已經free左

為左送走Bacca退而求其次

Milan like Quincy Promes and probably liked him more than Castillejo, but a huge plus for Milan in the deal to bring Castillejo was getting rid of Bacca and his massive wages in the deal

真，官宣？

一舉兩得啦

未official, 有報導講，叫佢搵球會

有傳係撚撚話要

強勢再加盟我蘭

理得佢邊個話要，起碼送走巴卡可以安心俾告仔做第二前鋒

巴卡6.5M人工坐， 真係送走佢先，下年一蚊都唔值

同埋有卡斯迪利祖，如果蘇素夠疆玩野都可以郁佢

隔世姻緣咩屌

拖記有無好後悔上年放唔到

btw 好彩無買.....

個痴線佬老細攬住神鋒過世啦

我支持8m都照放巴卡

巴卡稅後好似4m左右

1億 依家30m先有人肯要

OFFICIAL: Tiémoué Bakayoko has joined Milan on loan from Chelsea.

新巴卡降臨

撚撚點名

希望你哋好好對baka
打好d 唔好返嚟啦

Castillejo should arrive in Italy this evening ahead of taking his medical for Milan tomorrow [Di Marzio]

叫佢快啲躝

Nigga
廢老
TB

有能力打得出呢個價唔介意買

Welcome 藥膏

迪馬報得都似真

依單應該堅
不過迪馬今年都好多流料

而家周圍都多左，始終個個行家都用網上media, 一定要爭先報料，有時未confirm 剚要放啲料上去

意甲六弟班fans真係難服侍

如果真係2.5m 年薪就正

好似比左5M西女人
一年後實簽可能要多一倍人工

有線記者黃浩賢全身濕透

你比我ok?

通常啲人一轉球會勁返

羅馬24M賣尼恩高蘭30M買安桑斯

尼恩高蘭平到。。。

仲加左辛頓同個後生仔既, 不過都算平, 同埋羅馬好似唔太抗拒賣, 有D奇怪

no

每年同球員解約再簽返

諗起flamini

鬼佬都去fb 叫佢唔好返轟

Bertolacci will stay at Milan as Gattuso strongly wants the player to stay.

睇定D先

你係咪搞錯左
同上面轟post過黎果幾個一樣喎

Castillejo定位為兩翼第一後備

有機會4231
Casrillejo 克勤 Suso

why

羅馬仔做隊長係堅定流？

比亞比安尼

唔係佢做邊個做

即係屌仔冇必然正選

撚帥: 隊長還隊長, 正選還正選

有新契仔巴卡

照睇上文拖拉機先係

呃佢留低
好似loca仔咁用咋

呢個根本冇簽到過

其實真係要留 中場唔夠人lol

大細錢, 笑匠
卡拉, 干地, 阿隊, 左閘:RR, 狂龍, 羅馬, 卡達拉, 梅沙, 沙膠
拉素, 藥膏, 隊草, 拖拉機, 屌仔, 蒙牛, 莫利
SUSO, 查漢, 卡斯迪耶荷, 波叔, 哈利
斜恩, 告仔

睇落好過舊年 清埋蒙牛再簽多個中場就FIT了

最大變化都係多左西瓜

不過成隊波默契應該好過上季初
希望美帝1月仲肯補強返個陣

最需要補強 - 教練

Conte

向好方面諗

Castillejo 黎到係咪第一場LWF 唔係波生

敢帥真係有眼光

唔覺得撚撚咁快會擺佢去正選

第一場唔會啦, 同埋近兩季D J片都係右翼 但速度幾快, 終於有隻快翼

意大利全能到仆街 - 屌你雲度拉
意大利萬能到仆街 - 波連尼

左山神 - 中阿屌 - 右波叔

我蘭5翼: SUSO, 查漢, 卡斯迪利祖, 波叔, 哈利
最快係佢, 希望佢適應又得撚帥歡心

睇J 片d 打法好直接沖去對手好驚佢呢d 半季好波就比我地垃圾隊醫整廢

佢出道係左翼黎 上季有大半時間打右邊 但都有打左邊

Castillejo咁撚瘦
好似香港D MK身型咁

我一拳一件可以

後生翼加清巴卡, 好滿意了

清你講就兇狠

Milan are evaluating the possibility of signing Diego Laxalt.

點解會傳隔離街個人球

去熱那亞之後OK喎, 今年世界盃都有表現, 係唔知睇中佢打左路邊個位

但係如果真係買埋佢， 哈利可以揾下家都得啦

打法直接先好
好似SUSO咁成日搞咁柒多野
然後又錯失良機

你可以睇下佢D J片, 右路同SUSO打法差唔多

咪走囉要顧忌哈利唔買人我諗LM無咁傻掛

逆足打翼多數都係咁打架啦 唔cut in要佢把鬼

卡斯迪利祖KEY PASS同CHANCE CREATED都輸比SUSO, 唔知上面位巴打錯失良機係講乜姐

睇球王片都幾撚獨下

到時西瓜一場都唔知有冇3腳波射

#ACMilan have dived in for #Genoa wing-back Diego Laxalt after #Zenit failed to agree terms #Uruguay

呢個LWB > LM > LWF

Milan are working on making another signing in the midfield. Though not a big signing that’s worth €70-80M, the name is yet to be identified [Sky]

又玩Mr. X

簽個LMC / DMC ? 咁反而仲好

Milan are working on another signing. It won’t be a huge signing, but could be someone to complete the team, according to Sky.

而家仲有咩人選

西多復出

Laxalt好撚勁wor
上年睇熱拿亞d波 成條左路打撚哂 助攻助守
快撚d簽唔該

FF
拉比
PSG過比我蘭都唔free比利

現實
解約蒙隊再免簽

仲係好撚fit
就咁睇身形嘅話

波叔換ok?

用拖拉+波叔換
再簽多個中場返黎

佢最好位置係343 / 352 嘅左翼衛
但真係433 左閘同左翼鋒就有啲保留

d鬼佬估RR換拉比
Laxalt頂RR, 拖拉機做現金卷

打閘先係最大問題
以前沙真奴，贊古等都係攻強於守
但佢地攻既時候都係以一般閘位思維助攻
即係類似無球上前拉邊之類
佢係以打前鋒思維去進攻
自己禁區邊拎波面對對方
佢好鐘意推左走右，用速度過對方
你打前高話，你打後，你推過一個
人地對面有中場同防守球員
我睇過一場波發生過三次
成季肯定過十次，無人叫佢改先得人驚
佢仲係西多愛將，為左比佢打左閘
將迪斯里奧打右，雪阿巴迪
係西多就比人炒先肯唔再用佢

RB係咪歐國盃U17正選果個？
攻力幾好，有場尾段仲有氣爆
但有前無後

我諗起哥斯達古達

西多雪小明某程度上係戰術需要 西多套野係打控球 但小明成日都大腳好難夾

找數就含撚

Sky confirm that Laxalt is an idea for Milan as they still have to received the €11M from Lapadula’s transfer. In case he arrives, one of Ricardo Rodriguez and Strinic could leave

要走都係RR啦，做現金劵換拉比奧特，狂龍啱啱先嚟

1場都未踢過就傳走

笑匠都係啦

#ACMilan are on the verge of securing a deal with #Genoa for Diego Laxalt worth €14m plus €4m in bonuses #Zenit #Uruguay

咁突然

Milan accelerated for Laxalt in these moments. Agreement with Genoa for €14M+4M bonuses. €11M are anticipated from the Lapadula deal and Milan will add another €3+4M plus bonuses. Milan went for Laxalt uncertainty about Strinic’s physical condition [Sky]

Leonardo will fly to tomorrow to Valencia to define the Castillejo-Bacca deal with Villarreal. Deal hasn’t been closed yet because for Milan to remain within FFP parameters they have to distribute the fee; €3/4M loan with €14-15M option to buy [Sky]

講真 我地有意甲萬金油波叔
用佢做第三LWB 好過做第三前鋒lol

應該唔再推波叔打閘/翼衛先急買Laxalt

應該要就返borini打翼衞
專登買埋咗邊打352

拿仔老闆德佬： 我對1億神鋒冇興趣

雙前鋒 零後備

下半場 calabria 換入告仔
波叔推前

我蘭需要更多波叔

如果成隊都係波叔我地拎左歐聯

Laxalt係唔錯 但唔知買到黎定位係點
左閘有RR , Strinic
左翼 有克勤 , 同應該會黎嘅Castillejo

左中場佢就真係麻麻地

似想將克勤移中

克勤中間好易比人夾
應該打451而唔係433了

搞咩阿神鋒慘到咁

我有份吹捧過佢

不過Laxalt有米蘭冇嘅癲狗式邊路衝刺

講真睇到友賽轉陣既效果其實好少
433暫時係最好

我一開始就唔睇好

其實比咁多類型球員 我反而係怕撚撚處理唔到去整合同戰術安排
好似Laxalt呢種球員用黎變陣幾好使

btw 基於熱拿亞斷橋事件
可能第一輪推遲

第一場米蘭可能直接對拿仔

如果真係因為狂龍有問題而要急買Laxalt
咁米拉真係好撚廢

今年佢留低嘅轉會
狂龍有問題 (可能)
波叔買斷, 唔好提了
卡叔買斷, 更加唔好提了
連拿人工高, 但合格
哈利, 前景完全唔明朗

全意甲由第二輪開始?

未知

第一場就比人炒

世界亞軍左閘3場加時未回氣啫

肥安報恩

狂龍成個生涯都後備料，30歲，開2m人工都已經抵鬧啦

買Laxalt 係咪可以想像係先幫左路個速度加強
將兩翼打起先

上季大國際 都係上半季都係邊路打到有聲有色 下半季比人捉到路

如果李老闆無走
我地應該用緊zaza寄誠庸
邦老師換左賓拿迪亞

而家後有實力同年輕咗
前鋒又補咗個頂級中鋒
中場黎咗個夠硬淨
又清咗一部份人 其實整體轉會係滿意\

如果真係巴卡換到Castillejo 人工應該進一步下降 同黎到個上季西甲第5嘅年輕核心

希望Conti 慢慢恢復狀態
加埋calabria 未來7-8年右後無憂

我擔心Conti 恢復後對佢嘅打法有幾大影響

如果影響唔到太多 , 佢係右路嘅速度絕對有用

同埋拉闊左米蘭既戰術
試諗下conti同laxxxxxxxxxxx兩邊一齊癲狗跑 .....

現實情況

而且有樣野 Laxalt 係大國際青訓 , 跟據慣例....

現實情況就係conti 繼續傷 lax 唔見左個腦 波叔右路放題

簽埋sms就完了

咁仆街啦 對拿仔 羅馬 開季兩連敗

，簽到一齊捐錢

仲有rabiot同馬斯亞

馬斯亞冬窗簽
rabiot 下年免簽

我果日睇文迪
佢又係大傷
復出出黎好似唔錯
都無咩事

人人唔同
你睇阿屌傷完出黎咪冇晒突破能力咁滯

依家補既2件都有速度
對下半場換打法好有幫助
希望撚撚識用

conti唔同，佢係傷完再傷 一開頭點都會就住就住

好似話第一次個手術做得唔好

仲要同一個位 短時間內再傷
對佢呢種速度型其實都影響大 所以情願而家佢慢慢黎

世界亞軍左閘應該真係水平不足

米蘭實驗室

跟機

防守錯哂喎，又慢，企位錯，亂出腳
係俾佢助攻咗兩球

邊個文迪

ManC mendy

又話大隻祖琴晩到米蘭今日體檢，原來未傾好

其實黃潛兩個意粉Soriano同Sansone打成點

無希望

我都有諗過可以買佢地返黎

早幾年你哋話Soriano係三流中場

我就從來冇咁講過嘅

copy hupu
索里亞諾剛到西甲的第一個賽季是比利亞雷亞爾在左路的絕對主打，聯賽31次首發2次替補，進10球助攻7次。上賽季飽受腳踝傷勢困擾，聯賽11次首發11次替補1134分鐘，顆粒無收。

桑索內軌跡與他相似，到隊第一個賽季聯賽25次首發7次替補，進8球助攻4次。上賽季因為腓腸肌拉傷休戰了3個月，聯賽只出場了626分鐘，但斬獲5球1助攻，非常高效。

此外比利亞雷亞爾左邊鋒還有世界杯上大放光芒如今轉投巴倫西亞的切雷捨夫，但他也只是個9次首發15次替補920分鐘的輪換角色。

真正主導黃色潛水艇兩個邊路進攻的，是兩個西班牙球員——卡斯蒂列霍、福納爾斯。

卡斯蒂列霍是個主要踢右邊鋒的左撇子，福納爾斯是個本職組織前腰的右腳球員，兩個在比賽中換位頻繁，或順足下底或逆足內切玩得不亦樂乎。22歲的福納爾斯西甲30次首發5次替補2623分鐘，收穫3個進球12次助攻，23歲的卡斯蒂列霍西甲25次首發5次替補2084分鐘，收穫6個進球7次助攻——兩項數據都是他踢西甲4個賽季來的新高。

屌 有冇清發覺巴卡約高體檢條片check反應個test仲慢過呀伯

隔左成秒先撳燈

見D軌都係話佢反應慢

呢個可能同爆發力都有關 因為睇落佢唔知爆發力強果類

烏圭仔
睇世界盃已經覺得佢幾好丁
起碼有速度又爆得

人嘅reaction time 0.2 s
係咪take野take得多

呢個出哂事wo 比人撚左好多球

但其實佢防守麻麻
速度上應該同Conti 差唔多 , Conti 無球走位好過佢 但佢就耐力同侵略性比Conti 更強
睇安答因為3中堅有人幫佢補 不過佢WC係左路個存在感係強

不過整體黎講係幾好 多個速度型可以變陣用

佢啲反應仲衰過生日快樂收尾嗰年 屌好撚驚

隊草可能仲慢
幾廿歲搞啲咁野

佢世界盃既表現好好J但唔知點解無人買

好多球員都係突然盃賽爆出黎 但聯賽可能有各種唔同因素 , 可能持續不穩狀態起伏大 , 球隊戰術上問題

卡狗無踢過都有人買啦

Laxalt 3m+Bonus

係，正如sam 哥都係世盃神龍但聯賽唔掂

Lazio have rejected an offer of €30m for the loan and €50m for option to buy + one Milan player for Sergej Milinkovic Savic. While Milan have no issues financially, FFP is restricting their ability to make a single offer. Leonardo will likely try again

算啦

怨婦蘭

Laxalt中文點譯？
辣殺？

ok, deal

試下抆走換果個player啦

有咁多錢買多隻翼加個後備中場仲好啦

我想要SMS啊

係咪用屌仔換

加波狗+蒙牛啦

3個一齊啦屌

攞晒三個俾多10m拉素

你點可以用神同人比?

波叔本身係無價

請好好珍惜波叔

我蘭名宿邦利拿高度讚揚卡斯泰利霍

似啲報紙佬怨婦

邦隊迷到巴卡邊到都唔肯去

Elliott is ready for anything regarding the stadium questions. The fund has 2 options; either renovate the San Siro together with Inter (a cost of €150M) or evaluate building a new stadium in the Sesto San Giovanni area.

係頓

0.2係最快啫， 平均0.5左右， 佢要撲黎撲去按制一秒差唔多

段片體檢果part藥膏好似hea地hea地咁

波叔刷新紀錄添啦 咪又係廢

其實係太老

目測應該後生隊草少少

隊草都年過半百啦喎

Bonera on Castillejo: "He is a technical player that loves to play on the right and the cut inside with his left foot. Alternative to Calhanoglu? I sincerely believe he prefers to play on the right, but Gattuso can use him where he sees him fit. He is an excellent player."

傻邦官宣？

即係巴卡得嘗所願

42同40囉

Leonardo is preparing a last-ditch offer to Lotitio for Sergej Milinković-Savić; a €40M loan with a €80M obligation to buy next summer. Gazzetta highlights this offer as "the right offer”, as Lotitio is tempted to sell. [Gazzetta]

D記者真係易做
日日都一樣

乜我地真係有咁多錢咩

阿根廷都比eliott整到破產 佢哋大把錢 不過係ffp過唔過到姐

轉會得番兩日報紙佬要追數係咁作文

錢美帝真係大把
係睇ffp
同佢想唔想放錢落黎姐

其實佢而家都無蝕 基本上係李老闆到白食咗3億

佢即放都賺2-250m啦

真係出呢個offer即係要賣RR了

100M+拉比老母 打包RR同$馬唔該

仲有space x

拖記主席心諗：早知上年我袋左錢先啦

一億神鋒自己都後悔啦， 揾主席講數比人水返轉頭

拉素： 30M, 鐵價不議， 有種你咪揸多年囉

咁樣搞得掂真係撚超現實，btw辣殺換RR好似仲升級左

揸多年20m都冇

其實如果比到百幾m除咗sms 拉比奧仲有無其他選擇

無傷踢返年應該有4-50m既我覺得

等於買普巴，包皮，真正頂級你唔搶就冇，雖然120m真係好撚貴，90-100 ok

比洛迪

拉比奧仲難買過sms我覺得
依家psg加佢人工都唔留
明顯想去皇疤個d隊

睇下阿屌係咪繼續企中場
如果係， 隨時都係同RR一樣，比佢搞到唔上唔落， 進退失據

牙屌實係中場啦
不過依家既人腳 佢未必會係正選
(唔計撚撚依個因素)

如果李安真係有同佢(老母) 講過，係PSG唔放，唔係無機
PSG應該唔會想free比利

有地要去我利我祖

寧願係度坐一年都唔去我蘭呢啲垃圾波

唔同隔離街一齊啦，自己起個一個新

美帝係投資就好了

屌實踢中場啦，暗黑隊長

其實最希望睇到佢季中死老豆咁拍片道歉續約

佢過嚟真係做李安契仔

做李安契仔有鬼用咩
黎到好似阿華咁唔肯除褲， 撚帥出波叔打中場都唔會出你

親生仔黎

又大一歲，41 同43 喇

Sky confirms Bertolacci will not be included in the deal for Laxalt and will stay at Milan, as wished by Gattuso.
中場:
阿屌 - 藥膏 - 拖拉
confirmed

唔係真係簽到咁正呀嘛
呢個名好似都傳咗好幾年

冇咩印象有解過約
可能當時啱啱睇波唔識呢啲嘢

但的確西多都有用人唯親
不過普遍領隊都有收契仔嘅習慣

聽講邦邦喺黃潛表現係令人滿意架喎

唔駛睇RR妺下妹下踼波

正常啦
唔通黎我糷咩

印象中好似退過休又簽番？

又好似係
佢喺米蘭地位同巴里斯馬甸尼真係冇得比

RR比預期差
罰波傳中都冇想像中咁勁
反而踢國家隊好似好D

點知最後係簽卡利祖過黎

米拉躝左之後, 卡利祖個名再無出現叔過

樣既問題

簽埋烏拉圭狂龍壓力都係撚撚度了

RR代表作係
喺世盃附加賽兩回合
一入球一護空門
成功carry瑞士入決賽周

#Napoli chief Aurelio De Laurentiis: "If Andrea Belotti is worth €65m then Roberto Inglese is €85m,

一齊笑鳩Cairo

咁撚串都有

得罪講句講外形3個之中佢應該唔會係包尾嗰個

有冇人覺得米拉買既人靚仔d

BREAKING: Diego Laxalt will arrive in Milano tonight and undergo his medical tomorrow morning according to Di Marzio.

同兩大隊長比當然有差距 但Billy地位唔低架

好似阿柏天尼都有地位過佢

如果買咗又係常規正選都好大機會會印佢

希古恩好正wo

今季應該印番羅隊先

Deme 又係米蘭對佢唔住

米蘭一直都對好多球員唔住
12年一刀切掉走晒班老將

比人撚返轉頭

我有個習慣就係通常會印新加盟或者代表米蘭最後一季嘅球員

上年印咗邦隊
滿足哂兩個條件

屌

米蘭名宿終於…

當年雙禿同好多名宿交惡

我專印中後場同防守球員

唔好登住先

Laxalt應該打得幾好
前大國際球員加成

左路全能到仆街？

起碼左路唔洗見到波叔

左路全能到仆街係阿屌

Higuain can't carry AC Milan by himself - Gattuso

The Argentine striker has the potential to transform the Rossoneri's attack, but his manager at San Siro intends to retain a sense of perspective

Gennaro Gattuso is adamant AC Milan cannot rely on Gonzalo Higuain alone to improve their situation in Serie A this season.

Milan completed a swap deal with Juventus this month, bringing former Napoli star Higuain and defender Mattia Caldara to San Siro in exchange for Leonardo Bonucci returning to Turin.

Higuain scored against his old club Real Madrid in a friendly at the Santiago Bernabeu on Saturday, and has netted 16, 24 and 36 goals respectively in each of the previous three Italian top-flight campaigns.

Despite his potential importance in 2018-19, Gattuso wants to avoid his team becoming too dependent on the prolific Argentina international.

"We're going nowhere if we just rely on one player, even if it is Higuain. It's not enough," he told a news conference in the Spanish capital.

"In order to be credible, you have to do the work throughout the week, encouraging your team-mates and not insulting them. I've seen all of that since he arrived here."

Milan responded quickly to falling behind in Madrid, Higuain taking just two minutes to cancel out Karim Benzema's second-minute opener.

Goals from Gareth Bale and Borja Mayoral ultimately consigned the visitors to defeat, but Gattuso remains encouraged by what he has seen from his players.

✕
"Last season our biggest problem was that we played some attractive football without bringing home a result, and now we've got the same regrets, so it's something we need to improve," he said.

"We've got to avoid conceding goals at the end of each half. It was a good performance overall, the side is in good shape and plays well. In general, I am happy, as we have strengthened this summer.

"It's true the gap with Juventus remains very large, but we are young and on the right track. If we continue like this, I don't think it'll take long to bridge that gap."

後面阿屌 Suso 多啲配合啊

李安又加fun

依家我比99分
仲有1分係sms

loca個單減10分

唔放拖拉可能再扣分

賣suso

低價入新suso代替suso
都有So

藥膏挑唔挑戰到隊草地位

年齡？

黑沙維、黑卡卡
我糷中場大腦

雙鬼拍阿屌

"隊草"既地位

藥膏係性價比普巴

講樣
真係好難威脅到隊草

Castillejo聽日同 Laxalt一齊體測

除咗loca其他滿分

Laxalt簽4年

就黎變說好不提系列

點解要冇buy back

First training hypothesis in view of Sunday evening's game against Genoa: according to Sky, Rino Gattuso could field Tiemoué Bakayoko from the first minute, with Jack Bonaventura, who could instead play from the left-wing outside striker instead of the disqualified Calhanoglu.

應該loca 唔想返嚟

Bakayoko could start against Genoa in the midfield with Bonaventura playing on the left wing (Calhanoglu is suspensed). Higuain and Suso will complete attacking trident. Musacchio could start along with Romagnoli in the defense. [Sky]

屌仔 - 斜恩 - Suso

馬鹿 - Biglia - Kessie

RR - 羅馬 - 梅沙 - 卡拉

-----------魯馬

真左屌右SO

領先
60min Suso <=> 波叔
追和/ 反輸一球
70min 黑卡 <=> 告仔
80min RR <=> 拿索
失分

冇蒙隊零分重作

Gattuso could pick Bakayoko from the start against Genoa with Bonaventura replacing Çalhanoglu (suspended) on the wing along with Higuain and Suso. In the defense, Musacchio will possibly play alongside Romagnoli [Sky]

有時真係無計，我估李安實有諗過加但人地唔想，你都迫唔黎

連米蘭IG都unfollow埋

反波黨階段性勝利

Laxalt 上季我記場得左路玩殘我蘭
輸3粒個場

"Higuain can't carry AC Milan by himself" - Gattuso, 2018

撚帥: 左屌右蘇無查漢, 睇你點Carry

有buy back 到時真係用 佢唔肯返黎都冇用

血性

我作為會長都好開心
希望嬴到4-5粒先比佢踢5-6分鍾, 放狗咁個效果更佳

應該係16年了

遲下換左教練可以再買番黎既, 首先要佢真係打得起先

早一兩年仲幻想佢+mauri做中場核心
而家一個走，一個撚撚化，隨時變另一個poli

其實咩事停賽

照計就上季累積黃牌夠數

我唔妥你所以停佢賽

最後大勝費倫個場拎第5黃停賽

Conti will be back and starting for Milan around October-November, according to Sky
年幾都未好番, D獸醫仆街死啦

記得好耐之前話好得好快

Elliot幾時換晒D軍醫去

Probable Milan Xl vs. Genoa (4-3-3):

Donnarumma; Calabria, Musacchio, Romagnoli, Rodriguez; Kessie, Biglia, Bakayoko; Suso, Higuain, Bonaventura. [Sky]

印象中FM黎個陣好似有換主管定咩

睇左條Laxalt 球王片
睇到噴精
就咁睇片初步見到佢

具侵略性，有速度有技術
仲要有用腦去踢波

唔知防守係點？
有無熟佢既巴打講講？

姐係靠斜恩自己黎

我都有呢個癖好
仲有啲比較冷門嘅名
印過constant

都明白咁樣應該係想撇甩老人院呢個名嘅
只係覺得一下子踢走晒又武斷咗啲

So一招狂出比斜恩

等斜恩CARRY班蛋散啦

但印象中真係突出係國家隊,對我地喱個喱季唔突出

睇J片真係好跑得，好快，同埋

熱那亞d進攻組織仲好過我地

只要中場唔係阿屌
佢可以高速插前Cover查漢或比查漢多d機會走落中間

撚撚識用先算

全港應該得你一個印

我印阿祖安奴

Laxalt 用腦就唔算好用腦
我睇咗安答同真藍黑咁耐
Laxalt同conti 速度上其實差唔多
Laxalt就耐力, 纏鬥 來回衝擊能力 比較強
Conti 位置感 技術好少少 係進攻上佢嘅招數會多少少

但佢兩個防守嘅缺點因為三中堅所以冇放大

幾時有convince過

Borini’s performances in the pre-season and especially against Real Madrid has not convinced Gattuso

屌你仲要係九號 唔敢著出街

D人可能心諗係咪個個阿祖安奴，乜有去過米蘭咩

件9號牙華買左一年就玩完

仲有一件honda :0

都估到應該係
yepes買咗未印
唔知套字溶咗未

唔覺得柒呀
可能我本身係巴西撚
呢2-3年少咗買波衫
如果唔係都會印佢
其實有諗過後追買返近年米蘭巴西撚嘅衫

著過去踢波

我都係諗起呢個形容詞
幾爛打

講起9號
有件費托
半季就走左

型
佢嗰季都有作用呀
雖然入波數字真係低咗啲

我都有
一陣睇下搵唔搵得返件constant先
龍門嗰個roma都有印過

叫勒索哥？？？
又轉三中堅

典解無人印我

反省下

我仲有件蒙彼利埃

我印過蒙撚

尼安?

去日本會著件honda 出街

冇字 13/14

有冇印埋哥普拿

如果係米蘭衫嘅話我自己本身都傾向冇字
始終好大程度都係鍾意隊波本身多過個球員
同埋有字其實好難打理
仲要而家興膠字

第一日訓練咁
平時佢射波架屌你

咁又冇
印過maldini kaka nesta seedorf gattuso zambrotta ronaldinho pato robinho ibra cassano constant roma等等

我未去過日本
honda都有
金色嗰件

講起波衫前日買左件作客
puma比起三間個cutting修身好多
真係肥d都唔好睇

想印斜恩
但之前印親啲人嗰季都頽

官網有兩隻
一隻普通一隻slim版

應該普通黎 香港puma買

印象中puma質地麻麻
但我覺得設計一般都應該好過3間
不過始終覺得季季轉款好on9
又唔見得賣波衫會賺得多幾多錢

如果佢真係走, 我應該會印

Conti will be back and starting for Milan around October-November, according to Sky.

印加度素

老老77
佢復出都唔睇好

係但世事難講

當然希望打得返水準啦
但我對佢印象算係速度型
呢類通常大傷完都...

Mendy

通常嘛

唔好係nike就得 完全冇誠意

幫幫手印波叔

呢個印唔印都咁

干屍都印

我自己其實對nike有情意結
隔籬街幾靚呀

都估到會被鄙視

我luiz honda kaka bonera

可以宣佈收皮了

bonera我都想印架, 但一直都未去
呢個真係估唔到有同好

痴撚線

只係有印過大恩同尼少

Laxalt 有現有陣容入面(Conti 除外) 冇嘅野
就係基本一攻守轉換佢都會全速咁上落

唔係米蘭轉三中堅
而家安答呢幾季都係打三中堅 而個LM(LWB)就係Laxalt
而佢本身一出道都係打LM , 亦到打到LWF 但就進攻板斧比較少

而且安答個352 比到向前衝刺空間佢

佢唔知係解約定約滿唔同佢續
過一排唔夠人先搵返佢，點之有第三春

我有件#9 destro

唉講開佢就傷心
當年做球員就係佢慕起搶走咗肥安個位
到肥安做教練就到肥安趕返佢走

Deal concluded between Milan and Villarreal for Castillejo and Bacca. Samu will arrive in Milano shortly and will undergo medical tomorrow [Di Marzio]

唔識佢 但講到係另一個suso咁

Multiple sources claim Samu Castillejo has agreed terms for #ACMilan and will leave #Villarreal on loan with €19m obligation to buy, Carlos Bacca going the other way

維拉好撚狗 起價1m

當年接左邦邦仲唔夠？

Kevin Durant arrived Milan.

發覺隊草同藥膏好fd

食屎狗

AC Milan are frustrated because Riccardo Montolivo is refusing to leave.

蒙隊 續約呀嗱

Castillejo has landed in Milano [Di Marzio]

卡狗咁快有盃捧

生生性性

瘦過Neymar

簽下簽下都幾多人

幾多有用既人(希望唔好燈)
唔再係成堆無範掂既廢柴

屌康打巴我肯定你係專登入黎燈

呢度燈力有冇咁勁………

U 2

Laxalt will wear the no. 93 shirt while Castillejo will wear the no. 29 shirt [Sky]

李安

Dklm

一陣撚帥放佢出黎踢就好笑啦

高薪垃圾

我先係終極冗員

用雲高爾對華迪斯果招對佢啦

咁睇應該真係完轉會

感覺次李安啲搵人都係有針對性
馬鹿 , Castillejo 同 Laxalt 都係向前能力強

近兩三季米蘭縱向推進能力都係差 搞到好多時係度猜猜猜

同埋幫手拉空位

Diego Costa 真係好撚勁

內行人係唔同啲

之後就睇撚帥排陣
最衰蒙隊條撚屌唔肯躝， 唔係應該會有多件中場

應該咁講 , 球探黎講米拉眼光唔差 , 但以經理角度佢缺乏嘅係建隊嘅方針

你見佢買啲人通常係性價比系列 但就冇太考慮過呢班人放埋一齊係咪適合

真係點估到佢無血性到甘心波都唔踢剩袋人工
佢做隊長果幾年可以想像到更衣室氣氛有幾差

蒙特老婆好似有身孕 算啦

更加應該傾好分手費
之後返去陪老婆啦

上場既話老婆會擔心佢出事，咁就唔好啦

神鋒卡叔又坐住拎盃

屌
我發覺今個轉會最失敗
係免簽果3件
米拉遺作

連拿算係咁啦
有個經驗老到既世界冠軍帶住個細既會好啲

人工好貴

反正都只係俾人工，無輸

米拉躝之前，都要走去簽哈利

狂龍都唔知係咪有問題

支爆之前
米拉張list全部free

筷子腳兄弟

無端端做咗福將
世界盃亞軍，歐洲超級盃捧盃

吉祥型前鋒

幽靈戰神

當年費托做吉祥物都叫入到幾球關鍵波丫，卡生直頭場都唔駛落

卡斯有7號唔揀 唔係真係留比柏圖掛？

要減薪喎仲返？

有波叔不了

卡叔著完
無人敢接

見到卡叔快樂
我地都快樂

我蘭不配有卡叔

卡叔笑得好開心

印象中第一次見到佢笑到咁

中堅係中圈猜
比番右邊小明就會斬埋去

應該係呢家最強中鋒

係
落場入波都死老豆咁款

主場都要比自己友屌

小明造波方面喺0

咁有份量既波衫無人敢揀啦 踢得起再轉都未遲

卡斯迪利祖心諗： 之前個卡7咁柒， 我仲做新卡7

.@DiMarzio on Sky: "Is the transfer market closed for Milan after Castillejo and Laxalt? I don't think it will be closed until the end, tomorrow we will try to understand the needs of Gattuso."

真 Mr.X

好早之前
唔記得係咪撚撚話我地轉會已經99%

開個防中比我

而家又冇人反李安 係咪之前有西瓜啲人開始大想頭

我一向好相信李安嘅能力
斜恩呢單真係夾好天時地利人和

好欣賞李安用尾數換新血返黎

突然咁少時間接手個爛攤子
已經做得好好

只要諗下米拉揸旗會點做， 就無可能反李安

快d開季啦

米拉今季個plan係全部免簽

早幾個月傳過zaza過黎
係咪佢主意

卡尼祖

上年M簽邦老師既時候明明大家都吹奏

果時籮隊傷緊，蒙牛做隊長
同無諗過佢會變傻邦

邦隊真心不差喎
回想下早幾年拎五張紅牌件廢禿

蘇素換卡利祖
邦老師換賓拿迪亞
免簽寄誠庸
買入zaza

就算柏列達咁我覺得都唔完全關事(除左d俾人過左之後格硬犯規既)
始終中路無乜防守

邦隊下半季都正常返d,再者同羅馬仔夾好左些少

又唔見你地提買克勤

巴卡 借去黃潛/Sporting option to buy
卡叔 唔走 或 借去馬會 option to buy

查漢果時停完賽頹緊
唔係， 可能唔到我蘭買

總之人已袋

咁執到荀貨都係能力嚟嘅

如果上季無查漢靠阿屌波叔， 歐霸資格都無

見fb話李安叫迪馬齊奧齊封口唔好講沙域單野

分明唔想俾人笑乞衣米蘭啦

Gabriel will leave @acmilan and join AC Perugia Calcio on a three-year deal.

Gabriel will leave @acmilan and join @ACPerugiaCalcio on a three-year deal, according to @NicoSchira.

同步

佢賓周馬單野柒到咁

投靠尼少

估下caldara今季出到幾多場

24

.5

u know

黑鬼達都不如

過黎都無正選姐係水鳩人
都係後備既話留係蛆起碼有冠拎

Diego Laxalt has arrived at La Madonnina Clinic for his medicals.

佢同梅沙真係水鬥水(唔係講能力,講俾人水)
梅沙都等左成季

---------西瓜-古仔---------
-------------克勤------------
拿沙特-拉素-藥膏-干迪-
---梅沙---羅馬--卡達拉--
-------------錢馬------------

咁樣有無得諗

三後衛會出事

幾有星味

但多左拿沙特之後我又覺得未嘗不可既
再者為左我蘭真正主核 - 波叔 而轉陣係好平常既事

希望有好表現,winning都會買佢用

撚帥手上就算啦

下半季撚帥玩過半場三後衛, RR打中堅無翼衛廢到癲

最衰撚撚個仆街

不過聽raga班米蘭撚講左樣野有真係有d懸疑
話盧卡仔unfollow之餘只係多謝左貝老光頭佬無提依家既高層(!?)
如果咁可能真係不和而唔留低

ig淨係多謝淫蟲同鳩頭佬

前鋒後衛都無後備

我咁諗主要因為拿沙特同卡達拉黎
理論上擴充左可揀陣式
領先(如果領先到)咪換波叔拿沙特卡達拉入黎試下囉

有多謝教練們0既... 話晒第一個出佢0既都係蒙撚

我都係出左po先醒起米蘭真核 - 波叔

首先要撚撚駕馭到

主要係RR 根本唔應該打中堅

係呀,純粹聽見其他人咁諗而又覺得有咁既可能姐.....

所以無沙域新聞既情況下ff下
撚撚暫時睇根本連教練都未夠功力做

Leicester City head of senior player recruitment Eduardo Macia is wanted by AC Milan and West Ham United, sources have confirmed to ESPN FC.

Macia, 44, has reportedly been offered a significant pay rise by both clubs and West Ham initially sounded him out earlier this year for their director of football role before appointing Mario Husillos from Malaga in June.

However, they have maintained an interest in Macia and have offered him the chance to join the club to work alongside Husillos. It would be a similar set up to the one used by Arsenal, where head of football relations Raul Sanllehi dovetails with head of recruitment Sven Mislintat.

Milan, meanwhile, brought former Brazil midfielder Leonardo back to the club in July as their new sporting director. Leonardo now wants to bring Macia to the Serie A club to head up their recruitment team moving forward.

A former professional, Macia worked as a scout for Rafa Benitez at Valencia and Liverpool before moving to Olympiakos as the technical director in 2011. He later held similar roles with Fiorentina and Real Betis, who he left in 2016 to join Leicester as Steve Walsh's replacement.

This summer, among others, Macia has overseen the arrivals of James Maddison, Ricardo Pereira and Caglar Soyuncu. During his time at Liverpool, he played a key role in the signings of players such as Fernando Torres, Javier Mascherano and Raheem Sterling.

望米蘭名宿們幫到撚撚手升下lv 啦, 我都想成個米蘭名宿團可以成功到. 尤其有馬隊呢啲響度, 士氣相信差極有譜, 如果撚撚肯聽多啲唔同人意見諗多啲, 可能會升到lv 0既. 否則下年再打得唔好, 相信無論迷撚定反撚都叫硬佢躝架喇

上季好收購都有0既, 查漢, kessie, Biglia 都好好, 邦隊下半季唔錯, RR 普通

梅沙 Conti 就無計少/無出場, 評價唔到

波叔定信後備萬金油, 係衰人工太貴

最柒其實得卡生, 真係廢到仆街

至於今季全部M 都要免簽, 我覺得佢都無奈啦, FM 都係跟左李老闆先知條友係空心老棺, 無錢使做乜都做唔到, 咪唯有四週圍搵免簽囉

無傷患情況下
波叔閘之外位置正選或後備踢多過10分鐘
蒙隊出場
即炒唔該

撚撚成到材既都好架
鼓動到士氣,又識做教練,齋睇字都已經濕哂啦
不過現實係算啦....

唔係話幫撚撚, 但如果講到你咁講連教練都唔夠lv, 咁點解換左佢後隊波排名仲高左呢?? 定係一句付碌或蒙撚仲廢就解釋晒呢.

原本上季踢左幾場後都唔贏到"祖羅拿國拉"架啦 (雖然我估第四 ), 而家同好多人預期差唔多, 而且下半季對強隊個差距都唔太大甚至搶到下分, 但就係咁屌佢廢, 咁都幾唔公平

其實我成日覺得啲球員要做到好教練, 通常都係要球員時代大局觀好嗰堆, 例如派路, 雷哥做我就會有信心好多. 撚撚識守但控制戰局都係靠派路, 所以變左淨係得一兩掂, 其他搞唔好... 如果可以有一兩個肯提下佢啲缺點, 相信會好好多..真心望馬隊李安幫到下手, 食飯傾下計有時可能都點醒到佢....

肥安

我都唔敢肯定係咪咁，但好少見啲前鋒或者防中教得好

第二輪同佢上一堂

唔慣肥安教其他意甲隊

我又唔會話佢-6
除左打士氣波嗰排之外最大功勞係屌到班大帝肯跑

但如果要衝前4,撚撚喺戰術,臨場調動等等既野都未夠班
尤其熱身賽對住人地b隊都打唔出d咩

啱，望佢今季表現大躍進。唯一有可能就係真係有人點醒到佢 名宿團可能真係可以做到

反正都搵哂d舊人回歸,唔爭在搵埋泰索迪幫下撚撚手啦

撚帥仲有加強訓練強度
但某程度上真係蒙帥太癲, 本身人腳無可能差到咁,
撚帥定死左一個排陣去打去夾, 連輪換都唔做
而蒙帥就場場唔同 你唔講意大利文就唔理你唔用你

最希望逆境波有改善, 上季無論蒙定撚, 一失波成班友就發癲

學巴打話齋,有d人腳無我地咁好既所謂下遊隊仲有打法,搓得好過我地
其實限米煮限飯係咪真係成立呢....

相反懞撚真係-6啦,未大手買人之前都打到咁既成績

Video of Samu Castillejo arriving at La Madonnina Clinic to undergo his medical with Milan. #WelcomeCastillejo 🔴⚫️
[video @86_longo]

係囉 撚撚人員又好，請埋祖記名宿派路返黎分享下睇法都夠

suso大爆發

摩狗死得好唔甘心

派路就算啦,無奈都咁話....

黃金時代球員好得佢同米蘭反晒面

Laxalt個樣真係幾似誠仔

總之多謝當年既管理層同貝老咁樣做衰左隊波啦

卡狗又然

係... 因管理不善而由聯賽榜第一變第七的意甲球會AC 米蘭 簡稱因蘭

新名

第一次笑得咁自然

汗都無滴

卡叔笑容真係無價

粗枝大葉好難估好教練， 撚撚為人應該就係依種人， 比較 戇直

涼都唔使沖乾身有杯拎
多謝下體接貨, 痴線架咁都接

李安同馬隊繼續開工
仲有人買

結論:卡叔>賓周

要打整體同配合先有出路

計人腳身價
其實我地應該要前4 先收貨
(我覺得)

係
教練問題, 每年轉一次, 邊有可能打到好
次次都唔同野

SMS is coming

左閘位太多人要清緊個掛，仲有蒙隊未搞掂

同埋sms

蒙隊仲跟操會影響士氣，賠足俾佢算啦

尼尼走左, 狂龍唔知咩事
左閘: 拿索, RR, 狂龍, 波叔
郁狂龍?

所以先會話撚撚未夠班

其實真係好差。。。如果搵到會俾佢free走真係ok

如果李老板無收到皮呢季都幾大獲

lax 我估打lwf, castillejo rwf

今季買d 人對板好多 咁當然未落哂埸都未知打成點

依家兩邊多左好多玩法
睇下撚撚點砌

左屌右蘇
後備波

係,始終要夾

前鋒: 斜恩, 告仔, 波叔
左翼: 阿屌, 卡斯, 查漢, 波叔
右翼: 蘇素, 卡斯, 哈利, 告仔, 波叔
中場: 阿屌, 拖拉, 藥膏, 基絲, 拉素, 蒙隊, 莫利, 查漢, 波叔
左閘: 拿索, RR, 狂龍, 波叔
右閘: 卡拿, 干地, 阿隊, 波叔
中堅: 籮隊, 梅沙, 黑鬼達, RR, 卡仔
龍門: $馬, 笑匠, 大笑匠

castillejo
大家點叫佢
個名好長

mk

Laxalt可以打LWF / LM / LWB / LB
佢係安答基本咁耐係打LM
唔知撚撚點安排

卡斯迪利祖

咁都長 阿屌同羅馬仲長
Bonaventura , Romagnoli

大隻仔

卡達拉晉升做卡叔
佢就叫返卡仔

好有心機

波叔除左中堅 龍門 乜位都打到
全能到仆街

我蘭仲有Calabria

skiplegday, skd

奀茄

咁跟卡拿仔既命名法
叫卡達仔同卡斯仔

起碼件件都叫做岩用既叫做

藥膏驚少少之外

應該幫到防守既

希望佢打得起

波叔: 阿叔我咩都試過

好驚佢鍾意向前推進, 控得唔好比人打反擊打到傻

27歲都叫當打
屌你老母我過7M, 個身價好似退休呀叔咁

不如退休啦
撚撚希望你係熱身賽睇到咩有幾垃圾, 唔好再出佢唔該

Genoa's ultras have announced they will not be attending the match against Milan at the San Siro as they are in mourning of the tragic event at Genova that saw a bridge collapse. [ANSA]
第一場後補?
直接第二輪打拿仔?

撚撚教起碼啲人做曬體能怪物

應該我地呢場改期姐

變左打拿仔無查漢
mola mola

有冇都係456架啦

D死忠安答球迷唔去關改期咩事

魔鬼筋肉人

我仲以為停賽跟第一輪

佢近排j得多
淨係睇到少少

大家覺得仲有冇中場會黎

強勢留隊
算唔算

咁熱那亞冧橋都無計

Genoa’s ultras

Castillejo has completed his medical

有蒙杜利禾，仲唔夠？

提提大家 阿盔自由身

仲黎.....

Leonardo and Maldini are still at Casa Milan, according to Sky.
They have been there since 09:00 am.

兩條友
仲唔係
打FIFA？？？

何wayne

希望黎個最後一擊
比個難忘既轉會我

Montolivo

翻工翻9點基本啦 ，啲意粉咁都吹奏

再續5年

下個POST
永續偉大既蒙隊

Torino are set to sign 18-year-old Milan Primavera midfielder Emir Murati on loan with an option to buy, according to @DiMarzio.

睇黎佢兩個跟緊而單

收佢100M啦

五千萬+ 比洛迪

算喇同belotti 一換一都ok 嘅，反正走左巴卡

話哂成日之星，咁平點得

咁belotti 加錢啦唯有

Emir Murati + 蒙隊 平換Deal?

差唔多喇，approve

肯簽4年咁長，唔怪得之咁想去

Bacca has signed a 4-year contract with Villarreal.

都多謝佢既付出啦
同埋西甲應該啱佢打d

恭喜佢搵到長糧

閃電倒戈

Laxalt

拉比開左價比PSG
9M人工

咪係,

垃圾咁都唔捱得

其實佢同卡叔比
我會想佢多D, 職業道德, 每次都博命

如果里爾突然間洗幾億買晒糷啲冗員做唔做到收支平衡？

拎蒙牛換媽呀

屌，巴卡勁好多啦下嘛？

@TheMilanBible
更多
Sampdoria president Ferrero: "I am calling the presidents of Serie A to postpone the first round. Sampdoria, Genoa, Fiorentina and Milan will not play. Juventus CEO Beppe Marotta agrees with me and have told me they won't play either."

打坐左陣
我感覺到有事要發生了

你係狗黎

多個時間磨合

自拍照

見張圖幾得意姐

自拍嚟

準備食屎？

發覺多咗啲打飛機新聞大家推po快咗

拎佢同巴卡比，真係侮辱左巴卡

轉會期係咁

過多幾場啦
就會死狗 post都唔推

個post開季就會慢

隊入面兩條nigga 好fd

同埋睇番以前d賽事精華
隊草好似勁過藥膏好多

輸幾場大家就開始潛水

114 - Samu #Castillejo was the only Villarreal player to attempt 100+ dribbles in La Liga last season (114). Sprinter.

114 - Diego #Laxalt is the only Genoa's player to have made at least 100 open crosses in the last Serie A campaign (114, 3.6 on average for match). Speedy.

李安好波

隊草仲要進步緊

同鄉

之後俾人公海binc

好似李城咁雙面刃

twitter班內幕人士令我諗起當年無知既我
果陣日日丁法比

你要接受laxalt 係瘋狂跑但進攻率唔高

比賽好似推遲左

丁左先

Following the collapse of the Morandi bridge in Genoa, Milan-Genoa have been postponed, according to @Corriere

咁又真係有傾過佢同hamsik嘅 係貝老突然要分一半身家者 唔係都唔係頹幾年

又要比人笑支那老世搞衰隊波

公海啲人仲以為米蘭冇歐戰

邊有人留意我地隊波

支爆比人BAM歐戰果陣 好多人回
反而解BAM 轉左手 就無人講

Mr. X

OFFICIAL: Milan-Genoa has been postponed

依家仲有人笑米蘭無歐戰， 笑我地支那老闆

第一場就打肥安拿仔

班友on9仔唔洗理

最後嚟咗係咪泰禾

是但啦
第一場同第二場打
都係456架啦

係阿盔

taiwo踢得一場就雪

whoo

阿古蘭尼 24.5

Aquilani

你講24.5已經知

我記得好似有一埸 好似係泰禾係到望住個小朋友笑 跟住個小朋友即刻喊

有冇人條丁成日有浸鳩屎味

渣古無得出 橙

舊年一場2:1, 1場0:0姐, 睇人腳就無乜機贏面, 睇下肥安點玩前場3矮仔
練多個星期直接卡達仔同羅馬一齊出啦

泰禾條仆街仔教阿記打我蘭

請具體形容咩係鳩屎味

hi n ben

碌鳩插咩成日有屎味

臭臭地 酸酸地 但係會聞上癮

解決方案
唔好做咁多1仔
做0仔

正宗食屎狗

上年一球直線俾insigne就搞掂

第一場就比恩師教訓
撚撚

兩個告別嗰季都有印

可以咁講
仲要係跟得上速度
calabria rr就算想跟都只怕有心無力
abate就老啦

舊球員好多無印
尼少都係之前見有個網賣返拉素時期尼少
然後就買左
但大恩馬隊呢D 應該好難搵得返

講起又好似有D印象
唔知係咪04-05嗰季
因為突然諗起嗰排有買一本叫全意足球嘅雜誌, 記得好似有形容過billy係再簽返米蘭之類嘅描述

又一同好

又似層層喎

屌 突然好掛住 destro
我有件保贊

泰禾呢啲垃圾不提也罷

可以咁講
仲要係跟得上速度
calabria rr就算想跟都只怕有心無力
abate就老啦[/quote]
卡拿仔如果無咁快都得,除非可以跑動中斬靚波

我都錯過咗唔少
仲要膠字一舊咗就真係好難保養
仲有D贊助, 同埋某幾季嘅膠3間 所以對adi反感

bojan都有
我諗08-15係我買得最癲嗰幾季
雖然同好多人比都係冇得比

係馬賽幾好架
嚟到又打唔起

好掛住大恩尼少

佢進步空間都好大
如果傳中都冇進步, 我諗佢個位置應該都凍過水

無人迫就唔差,咁唔夠既
但仲有時間既

其實呢個歲數都算係咁
但得對青訓總會特別有期望同心急

Locatelli: “No buy-back option for Milan? These are things I leave to my agent and the club, I’m only thinking about on the field and I’m happy to be here. Milan? I can only thank Milan. They made me dream. Now a new chapter opens up for me.”

贊助好似有得復修

人地而家唔要你

咁字都有
但始終唔係原本嗰樣嘢
我知我係比較固執

有咩好掛住 ， 印象中都唔算搶鏡喎

佢first touch pass 傳中幾靚

希望李安買sms撫平我地既空虛

係，所以都叫有潛力既

Simic就有份

我要sms啊

卡拉傳中係ok

至於Laxalt 其實進攻效率有啲低 但佢係安答打好多邊路one two 落到底 但啲傳中質素唔算話好好
但以量取勝

Laxalt當係一步棋 可以加速邊路 但係咪常規用法就要睇撚撚

又話有級數既中場
點知連前mr.x法比定唔知咸錫都無

起碼佢同rr唔同類型
多左花臣玩

其實佢唔差
最記得佢對住羅馬入波慶祝

舊年就定左隊波既骨架
今年就擴充個戰術既闊度
剩低真係睇撚撚

我覺得算不過不失

上年一下子買咁多人都預咗唔會夾得好
今季算係針對性加強返隊波
理應要有進步

先入為主啦，都係唔睇好撚撚
球員救世當然好
但打到個體系出黎就更好

新人留名

派路之後仲有冇勁中場

蒙度利禾

其實佢都算拉莫斯受害者黎

下個po不如追數之外就咁準備開季啦
簡簡單單

新．派路

屌你今年係咪pass the ball to 斜恩
Baka kessie laxalt bang bang bang

作為盲反蒙一份子，我多謝拉膠
我認我黑心

迪莊大哥算唔算

j左

傷完咪又養左咁多年

唔爭在入埋rr打中堅不停燒味 ......

btw
上季有諗過萬一攻唔入都可以由克勤rr去燒味
點知好似無出現過

雲邦美

I mean 控制到節奏既中場
近年米蘭比屌帥搞到粗枝大葉

好似係光頭佬續佢？

控制到節奏既中場 - 阿屌

拉素甚至勉強計盧卡仔都控到下既
不過黎緊望戊利都做到

994 啦準備爆po啦

原來諗住有x先生頂派路

戰術上多一個選擇 如果克勤係左路有一個快嘅幫佢拉開都係好事

斜恩打高波燒味唔係好得 佢係地面流

最後得個吹字

Post名 高清腳毛請找數 準備開季

大師兄

我睇咁多年 派路之後嘅DMC 位我個人最鐘意係大師兄